發現賭慾同性慾係掛勾

戒賭後連雞都唔想叫。。

ching好波。。

因為戒左賭之後無錢叫雞

咁咪叫完雞先再賭囉

不舉了